PRODUCE48遺珠討論區(10)miyu今晚有野講

而家發起埋4tune8出道 網上請願呀
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

《曹婦與狗不得內進之PRODUCE48遺珠討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔生存實境節目《Produce 48》撚鳩AKB48家族後，而推出的屌柒mnet討論區。

食屎啦mnet

除了曹柔理外,所有曾參與《Produce 48》的參加者和48G皆可在此討論

溫馨提示

呢度唔係ione討論區,所以你對izone有咩偉論可以死去韓國discuss講,因為連登無人會開

PRODUCE48 影片索引 (by: PTT)

唔知邊個中1001呢

推孟浩巴打

PRODUCE48遺珠暨屌柒mnet討論區(9) 4tune8要成真呀 講咩

1.對韓國零食推介

2.媾女王高朱

殘體慎入

3.估唔到EriiBB人緣都幾好

4.miru個ig post 講禾珠鼓勵佢

5.180902 nako mail 殘體中字

6.神瓏教教主:

各位巴打share多D自己pick

始終開呢個post係想keep住睇其他遺珠

7.下尾寫真

8.hkt10號公演

9.4TUNE8巴絲們上新聞(hk01你入唔入去俾view呢

10.呢間公司相當有可疑

11.尾哥

12.miyu9月4日有野宣布

唔開post

人地開左去娛樂台...

大家請移玉步
PRODUCE48遺珠及屌柒MNET集中區（10）永遠支持禾珠以外嘅淘汰者

miyu機場飯拍update

點解d人咁憎miyu

終於追晒POST! 留個名
Na~ko Nako Nako~Na

去上面娛樂台呀，個傻仔開咗啦

一直都好好奇 點解飯拍既相可以影得咁靚

去娛樂台